有冇人報左/報過St John個急救班？

話說小弟膽粗粗報左st john個混合式教學 而家啱啱搞掂晒online個啲 未報實體堂 想問下實體個16個鐘係會再教新野定講番online啲野？係幾多人一班？到時會唔會同你真人練習？

有冇巴打玩過佢呢個模式既然後係考完出嚟因為發覺online學既除左包紥同cpr之外其他內容好似廢廢地想知個16個鐘係做乜同咩流程？夠唔夠做？同埋而家有武肺到時考試又點搞？

好似開錯左台

點解會報online class?

半個月前報 因為肺炎所以佢個時冇全實體course 我唔想的

3年前仲有實體班嗰陣上過
鳩up一大輪之後考試
印象中有筆試同模擬急救（人工呼吸心外壓嗰啲）
筆試好易但模擬急救要練真的
因為你唔跟standard procedure 比人扣硬分

筆試同模擬同一日考？想知而家吹氣或者包紥個啲有肺炎係照考定點

好似係同一日考
真係唔知而家點 留比其他巴打答

你係報混合定全實體想知個16個鐘係教咩因為發覺online啲野好似冇乜用

好撚記得考試果陣 果D所謂考官狂係度昅女
襯人做CPR果陣喪𥄫人地對波

包紥法咁柒多款係要記晒佢隨機一個定考死其中一個

同你一樣 上年年尾報咗混合online班 爭實體未報

來緊要上就要上堂
不過搵唔到fd一齊報
有冇人之前都係自己一個人讀

第一堂好搵定囡囡同你啪人工呼吸同心肺復甦

真係好簡單，筆試加CPR. 不過CPR個步驟要做足，做誇張啲都冇所謂，最緊要個考官見到

仲有包紮，搵個女partner

覺唔覺online廢廢地你幾時報實體

我而家就係自己一個讀緊

考到個牌咪得囉
就算全實體都係廢架啦

依家考cpr好似唔使吹入阿ann個嘴 就咁口講吹氣就okay

諗起之前嗰個吹到塊面紅晒

放心，其實幾簡單

下個月報 好少禮拜六日班 唔想攞假去考

之前考過
包紮錯左個考官會提你叫你睇多次睇真d
筆試就好簡單，普通常識
考之前睇下就得
上堂miss會俾d tips
身邊好多人考都1take pass
所以唔洗咁擔心

最近考完牌 都係因為疫情轉左混合
Online 上曬堂報face to face 好似連續兩個星期六上堂 好似9-6 幾密集 但練多啲就handle到 本身我上完隔幾個禮拜有得考 結果又爆多波疫情拖左個幾月到上個月先考完

我將佢個頭chok到有咁後得咁後，盡量抬高佢下巴，會易吹啲
如果真係畀我救真人，未搓心口已經chok斷條頸

爽喎唔洗用力吹脹個人

有疫情就會取消考試？廿零單咋喎呢兩個月

建議樓主同Frd報實習
如果唔係到時啲阿Sir幫手分組
分咗個麻煩友就好唔掂

實習好少會講番online啲理論
最多都係放少少tips出嚟傾下咁

利申：上個月考完，Partner真係唔掂

我個陣係上年12月 開始又爆番個陣

咪話已經報左混合囉到時分到個麻煩佬我都冇辦法你係混合？個16個鐘夠唔夠做？有冇出去再搵人練？

正常要隔幾個星期先有得考？撚記得呀

係混合
上完實習之後都叫有捉屋企人同Frd練
得閒咪睇吓佢教材條片

St John真係好煩
條三角帶又細條又多塵
Partner肥壯少少已經唔夠位要偷位做
成日講乜撚嘢人體天然空隙入帶
咪又係次次要個隊友幫手做拱橋先有位

一句講曬
隊友一鳩亂郁，就好大機會收皮
記住叫嗰隊友咪撚亂郁

想問下個16個鐘係做啲咩？ 幾多人一班？同埋乜考試仲有得簡隊友架咩

16個鐘係學St John絕大部份包紮同止血技巧
加埋大概二十幾種
再加嗰心外壓同Dummy玩
我嗰班20人左右

我係自己報
然後求其揾咗個人做partner
上堂partner同考試partner係同一個人
然後
就仆街了

考試可以揀
揀個醒目少少
識提水嘅

炒左？

未知，未出Result
我覺得我ok
佢應該肥咗

正常上完堂隔兩個星期有得考 所以其實佢疫情爆個陣話就話個延後通知幾時再考咁樣 但其實係公佈番新嘅考試日期前一個禮拜多啲已經叫你考 可以簡延期 但點都考左先
其實乜都唔記得曬 包紮個啲都係上網睇番點包同埋搵人練習

我係最近考 不過我係上實體課

除咗老師講解包紮嘅內容 其餘時間我都係做自己嘢

筆試部份網上有類似題目

CPR YouTube有片睇

同埋我考嗰陣係唔使真係吹氣

淨係口述講吹氣 唔肯定你係唔係咁考

包紮有晒題目俾你溫 練熟就得

睇晒啲野似係包紥最難同最多花臣 係咪真係廿幾種隨機簡驚炒

網上有題目 一模一樣

印象中好似十幾題

我上堂完堂之後 因為疫情隔咗兩個月先考

我溫咗2晚都夠

你考之前叫屋企人俾你練下包紮

我前日先考完，都係混合模式，如果你一個人，就要係上堂同考試同d陌生人夾，不過一定係同性，我唔覺得partner 差會影響到您，因為佢只會係包紮考試時坐係到，都係靠您自己包

16個鐘上堂會教您cpr＋包紮法，會教曬所有考試考的嘢，您可以當online lecture係癈，上堂都唔會太快唔明，有上堂就會學到

考試有筆試＋cpr +包紮法, 三樣。筆試pastpaper係
睇完一定pass到。cpr現在不用吹氣，大大聲講現場環境安全就pass到。比較難都係包紮，不過係上面個網操熟d cases 就OK，您上完堂就會知曬我講的嘢

我考個陣啲考官好hea

考CPR 有幾個人唔識做

個考官落場教一次 叫佢哋睇吓其他人點做

最後比佢哋考多次

考包紮嗰陣時冇限時

可以同partner互相提水

同埋cpr只會吹公仔，我個班差不多20人

Cls好詳盡唔該晒